(仆街仔快入）盈盈無著衫食野！

你老母個臭閪太寂寞？

熊貓老漢推車